突發!! 美國國會共和黨領袖回應香港局勢

McConnell warns China against 'any violent crackdown' in Hong Kong

Senate Majority Leader Mitch McConnell (R-Ky.) is warning the Chinese government after authorities in Hong Kong reportedly fired tear gas at protesters inside a subway station and charged demonstrators Sunday.

“The people of Hong Kong are bravely standing up to the Chinese Communist Party as Beijing tries to encroach on their autonomy and freedom,” McConnell tweeted Monday. “Any violent crackdown would be completely unacceptable. As I have said on the Senate floor: The world is watching.”

Hong Kong has been struck by protests for months after authorities proposed a controversial bill that would have allowed criminal suspects to be extradited to China. Protesters spoke out against the bill, fearing that it will allow China to threaten Hong Kong’s freedoms and independent legal system.

Hong Kong chief executive Carrie Lam suspended the bill in June after thousands of demonstrators organized across the city. However, the rallies and protests have continued and broadened, with demonstrators calling for more democratic reforms in Hong Kong as well as Lam’s removal from office. Hong Kong was guaranteed an independent legal system after it gained independence from British Rule under a “one country, two systems,” order.

A peaceful sit-in began in Hong Kong’s airport Friday. On Monday, the airport canceled over 100 flights after thousands of people stormed the terminal in response to what they saw as police brutality, in response to authorities response to the Sunday night protest at a subway station. Police reportedly fired tear gas and charged some of the demonstrators.

This is not the first time McConnell has spoken out about the protests. McConnell addressed the demonstrations on the Senate floor last month, commending the protesters and criticizing the police tactics.

“Hong Kong’s people, emboldened by this rare victory over Beijing’s creeping influence, have continued to exercise their freedom of assembly to reclaim the rights, privileges, and autonomy slowly sliced away in recent years by the PRC,” McConnell said.

“Protests continue, and with them, countervailing pressures from authorities beholden to Beijing. Increasingly brutal police tactics and pro-Mainland vigilantes are drawing blood in an effort to intimidate Hong Kongers back into submission,” he continued.

又係得個講字。兵又唔出。取消香港關系法先啦

英文差, 留名慢睇

呢啲打嘴炮聽下好

國會又未開 你想人點做？

美軍未來我 _ _
美軍來了我 _ _

9月復會，即刻通過香港人權與民主法案

復會復會復會

麥康奈爾警告中國不接受武力鎮壓本港示威

美國參議院共和黨領袖麥康奈爾警告北京，如果對香港示威作任何武力鎮壓，都是完全不能接受。

麥康奈爾在社交網站帖文，指在北京試圖侵害香港人的自由和自治時，港人正勇敢地站出來面對北京，指世界正觀望事態發展，不接受任何武力鎮壓。

仲有成個月先復會⋯

關係法取消咗可唔可以恢復番？

聽人講正常會用凍結先再斬

訓醒未

美帝愈講得多野
中共愈會強硬
策略上對我地黎講係好事

咪搞緊香港民主法案囉
唔通一兩個星期就整到出黎喇咩，比啲時間人啦

借位求推
突發！ 816攬炒啦你老母

721 811

The world is watching

咁多位美國護旗手 你地冇做錯到

Support US Sanate

等到十月啦

唔好講咁多
一炮擊沉遼寧號先

可以取消 可以暫停
暫緩左既野係可以死灰復燃

快啲

有咩聯署都好
請你睇清楚簽緊咩
然後用你2分鐘去簽左去

唔撚好話無用

比D耐性啦香港人
中共愈著著想解決件事愈代表佢地自己唔撚掂
圍內頂唔到幾耐
我地首先要KEEP住團火唔好熄, 唔放棄, 唔退讓

五大訴求 缺一不可!!

The world is watching!!

and the world is still watching
only

送中就係想兩星期通過

佢一路幫香港發聲，無人理。

唔使急9月國會受權阿侵 do it!

留意美資大行是否用呢一個月時間走貨

action speak louder than voice

話說，華為個90日完左未？係咪9月岩岩好完？

仲等9月，香港就死喇

一句講晒，全世界睇住香港，叫中共唔好亂黎。

到左而家呢一刻
香港需要有一支軍隊...

Sir this way!
721 811

就算只係聲援都好

A peaceful sit-in began in Hong Kong’s airport Friday. On Monday, the airport canceled over 100 flights after thousands of people stormed the terminal in response to what they saw as police brutality, in response to authorities response to the Sunday night protest at a subway station. Police reportedly fired tear gas and charged some of the demonstrators.

[緊急分析]法！不！責！眾！

我地絕對要長命過中共
用吸精平做飛機杯！！！屌你老母中共狗

美軍來了 我帶路

我地仲要捱打幾耐啊

Watching 炸
Helping呢

出乜鳩兵呀

支持美國出兵打柒黑警同解放軍

捱埋佢啦, 好快過 場仗原本諗最少打1年 希望佢地真係肯幫手啦

幫香港人打枝強心針
盡情塞機場啦
big boss is watching you

口交部準備

中共從來冇軟到

「對準目標」離境大堂先係春袋中既春袋

我係護旗手🇺🇸

簽一次無咩回應
簽二次無咩回應

我唔撚信簽100次唔去正視

人地都係美國議員，多人關注既野就會回應，然後做D 普世價值既野取悅民心又好，作為政績又好

所以，有得簽就俾2分鐘時間去簽

讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
推到唔俾佢哋讀到稿！

一定要咁 KEEP住要咁！

萬人一推所有記者瘋狂插問追問721 811 唔俾仆街政府讀稿政治宣傳！

唔該幫手推個POST

香港就嚟唔掂啦
快啲過埋呢個月

推

少少野想人出兵, 人地委內瑞拉打到仆街冚家產都未出兵

Violent crackdown講緊狗定我地？

你估美國係香港咁啲鳩官講兩句就畀啲例過咩

而家咁樣都未叫武力鎮壓咁話

而家呢刻更需要佢地派醫療船過黎香港做人道救援
政策上既野佢地都要等到9月先做到野

成個世界竟然由香港呢個地方ge 年青人來對抗中國野心。。。

Shame the west ...

用google translate

聽住佢打咁炮先

可唔可以講比佢知已經武力鎮壓緊
尤其有大批武警混入

Sir, this way

香港事務不容外國插手

9月香港已經玩完。
拉嘅拉哂 鎮壓到你地唔會再出黎

一定要頂到9月復會
唔係前功盡廢

要繼續向美國投誠

美軍來了

感覺外國都係唔太知道我哋嘅訴求，又suspended the bill,又 removal of lam

頂唔住喇大佬

幾時封鎖香港高官 警察及其全家旅遊簽證同居留權？

收皮啦失敗撚

冇人叫你日日衝個頭去比人拉
做好文宣先

仲有成個月啊𨳒

西方國家一向係表態完先做野
同支那人俄佬係兩個人種

Push

借個位，希望搵返主人！

［連登有愛］11號尖沙咀發夢的鐘麗娟小姐麻煩入一入嚟

好正
去佢地個Twitter提供多啲資料先

咪玩啦，我地crackdown左乜野丫，梗係講d狗，美國立場起碼今日仲係支持緊我地

.

西方國家要表態試水溫先會做野
唔係獨裁體制一言堂

好似唔係要suspend

再只係得個講字根本冇作用.

上次淨係吹下取消政策法, 林病已經暫緩左.

香港都唔知涯唔涯到去9月

西方國家唔會真係落手幫，個個都有中國生意
美國無論係咩原因，肯出聲已經算係咁，多謝
依家所有國家擺明係睇定d再落注
咁又唔可以怪人，香港唔係佢地屋企，佢地無直接受中國欺壓
記住，自己香港自己救

人地咪講左9月9號復會即刻攪囉
難得係兩黨共識,大家要好小心呢個月行嘅每一步棋
整多次民陣大規模嘅和理非會穩陣更多

呢個真

The world is watching

and its just watching babe

兩黨不嬲要回應國民
好似台灣個陣咁
個個候選人都出黎屌港府
但實制落手做野

就係另一個層次

好似好多美國人喺佢Twitter屌緊佢

全民換美鈔現金 請轉發
721 811

今日香港 明日世界

睇你點定義完
唔通你會以為梁天琦已經玩完?
形勢一片大好就真

英美宣傳更加要持續

Sir this way

屌咩

所以班狗先咁想復會前清晒場

大家其實應該集齊同整理啲料，去唔同國家同組織交代事件，要佢地開始做野

手足頂住

唔係你想美國點做？激嬲中共好大獲

頂到十月就嬴喇各位

即係美軍到未

佢地願意去留意呢件事，仲要發聲，已經係第一步

有幾大獲，同我滅埋支那

最衰係好多示威者暴力在國際新聞出現，根本冇人敢幫得落手

Someone is watching you

sir this way

我要攬炒團隊做緊

請留意消息

大鑊??
習總個女都美藉,喺美國住
邊個大鑊啲?

出師無名呀ching

等你啊頂唔到幾耐

唔好齋up啦

出下聲警告下都已經好好

你睇下英國外相講埋d廢話...

認真， MoscowMitch信唔過

多謝美國得俾彈藥
依家駐軍法同廢咗冇分別

浸浸好想連任
而家貿易戰其實打得好心急
要睇中國配唔配合

未復會
做咩咁心急
狗心急係因為要復會前解決
我地而家應該慢打快
太極+乾坤大挪移

黑社會下下射頭，武力升級好合理
武力升級途中柒下柒下根本好正常

陷阱月娥想拖到十一

我地拖到九月九復會就得

The World is watching ar
屌你老母香港黑警 林奠屌你老母啊仆街

即係講緊全世界食緊花生

幫唔幫就唔知
就算有生意 美國都加左關税啦

香港既所謂暴力（應該係用武力），
鬼佬表示得啖笑
人地white trash輸波醉酒鬧事仲笠笠亂啦

American will just execute something new...Let's see....

人哋民主大國講嘅係要程序㗎嘛 會期未開
唔通要人地trump trump 即刻頒布緊急法令?

復左會，我地都要好好咁慶祝十一

仆街！唔好再塞鐵啦 要塞就去機場啦！

香港關係法是他制定的，由他出聲即是可能香港人權和民主法案在新一界議會很大機會會通過……

希望有命見到呢一日

對美國政治結構無咩認識....
想問共和黨係....親政府？定點？

仲有2星期

文宣 ！靠你地啦

呢個一出習近平個女都跪低

成班屌佢既係左膠黎

this way!

跪求船艦進港!!!!

打貿易戰就唔同講法啦
香港對大陸經濟同投資有幾重要 美國仲清楚過香港人啦

全民皆兵
以死相搏
五大訴求
缺一不可

唔好意思借樓

突發！ 816攬炒啦你老母

入嚟幫手推下

屌那媽，你地啲聯署post 停手啦。成撚日推推推，我簽咁多次都冇用，留個言又俾人屌分化。家下人地出聲嘴炮睇你地仲聯唔聯

雖然可以制裁習近平同佢屋企人，但老美去到咁盡就真冷戰，雖然依家都好接近。。。

鬼叫遊行時班友走去鳩叫林鄭下台

快撚啲唔該

遊客都唔走，一齊屌共狗，現場一手料！

黑警還眼 暴權還命
眼啊？命啊？我哋喺機場等你還！

明日戰士們，我等緊你哋返嚟啊！
聽朝我哋搭頭班車返屋企衝涼
聽朝你哋頭班機入嚟飲個早茶
今日情緒病告假，聽日要覆診續假，後日又會復發喎⋯
正苦再唔出嚟對症下藥，後遺症手尾長啊⋯

話罷就罷 不罷不休 持續咁罷 接力去罷

呢排點解無美國航母黎訪問？

90日都無，直接黑名單

美國返黎就郁

阻人舉美國旗一律當鬼處理

依鋪真係外國勢力做後盾
美國隨便利用香港去打擊老共
if we burn , you burn with us

即係美帝繼續食花生

牙侵你生性啲啦
快啲跟機國會做啲實際野
Sanction 呢 sanction 去左邊啊

McConnell警告中國不要暴力鎮壓香港。

參議院共和黨領袖Mitch McConnell在香港政府涉嫌於地鐵站內向示威者發射催淚彈及衝擊示威者後於星期一發推特警告中國：

「香港民眾僅僅是站起來反抗中國共產黨對香港自主及自由的侵蝕。任何暴力鎮壓皆是完全不可接受的。正如我在參議院所說，全世界都在注視。」

香港的示威已經持續多時，起因為政府提出了具爭議性的條例草案，其容許香港政府將犯罪者引渡至中國。示威者明言反對草案，擔心中國會藉此威脅香港的自由與獨立司法系統。

在百萬人遊行後，香港行政長官林鄭月娥暫緩了草案。然而示威與抗爭持續而且變得更多樣化，示威者要求民主改革以及林鄭本人下台。英國結束對香港的管治後，「一國兩制」框架承諾給予香港獨立的司法系統。

上星期五起示威者開始於機場和平集會。星期一，幾千名示威者在目睹警察暴力及政府對星期日於地鐵站事件之回應後，塞滿了客運大樓，令過百班航班被取消。星期日當晚香港政府涉嫌於地鐵站內向示威者發射催淚彈及衝擊示威者。

這並非McConnell首次為香港示威發聲，他上月在參議院表揚示威者，以及質疑警方的戰略。

「北京鬼祟地想要影響香港但未有成功，香港民眾的勝利使他們繼續勇敢行使他們的集會權利討回他們多年來被中國侵佔的的權利、特權及自主。」

「示威持續，抵消了來自受北京所控制的政府的壓力。愈發暴力的警方戰略及親北京的黑幫製造流血衝突，企圖威嚇香港人使之屈服。」

已經send咗電郵俾美國眾議員，黑人民運領袖路易斯

左膠簡直係銀河系既負累...

到今時今日仲有人問點解舉美國旗，仲有臭閪搶旗，你就知邊啲人真係有心幫香港，邊啲人真係兄弟爬山。

都係果句
Sir this way sir